有冇人越黎越唔鍾意搭地鐵?

又迫又焗又臭,尤其觀塘線d車,有陣豬餿味

所以買左車，寧願塞車都唔迫地鐵

d 支制車一陣臭膠味
都唔知有無毒

多人又迫 仲要有位都唔敢坐

又冇得坐

鐘意坐巴士。可以望下風景。
不過等車等好耐
所以返工坐地鐵，放工坐巴士

不嬲都唔鐘意

same here

搭到個人無左靈魂咁樣

有其他車答邊個會想迫地鐵

有
但返工焗坐, 因為地鐵搞到cut哂巴士線...
不過坐車都成日塞車, 香港真係太多車

有得㨂 有邊個鐘意搭

繁忙時間揸車仲燥過搭mtr

夏天做到好攰,
仲要落去同d 死肥佬迫住聞佢d臭汗
坐下比人放上網批鬥
唔坐la上連登都要比人偷拍
hi到下個肥婆又會屈你非禮

仲有地鐵一關唔到門, 就好多痴線佬即係發癲

豬車自然有豬味，冷氣又唔捨得開

個個都搭地鐵 唔通個個都想搭地鐵咩

又要加價
又要壞車
又要加價
又要賺到盡
又要出事第一時間話自己係受害者
又要加價
邊個想搭

可惜香港冇得簡

鬼叫佢最快咩

唔會喎 啲OL臭腳味

搭地鐵想訓下都難
啲車係咁chok又唔好坐

但巴士係咁cut線,根本無選擇

咪一早講過有石棉會致癌囉，依家仲問有無毒

站務台投訴三色貓

痴撚線

集中營火車咁撚樣
個個面如死灰 又迫

寧願早三個字起身搭巴士都唔搭地鐵

搭地鐵好煩
企入去唔想後面d人上唔到車既時候
落車個陣又要諗點突破d人群 唔知落唔落到
無哂扶手驚架車突然chok會仆街
有得坐既話又唔知會唔會見到老人家同大肚婆
有時繁忙時間揹住書包又驚撞到或者整到其他人
諗諗下都係貴d搭巴士舒服d算

有時巴士去唔到焗坐地鐵

今日上車,我係門口企,
已經好逼冇位
個呀伯死都要逼入黎 又要撞到人 批到我手
都唔知咁趕住去做乜 幾廿歲人係到逼係到趕?
重點係佢臭撚到仆街
聞到勁想嘔 勁暈
地鐵冷氣風吹埋黎真係...........

鬼叫窮咩
企足粒幾鐘先到屋企

好逼

一向唔鐘意
豬籠車咁
返工焗搭

下個站落就企出d
由d人迫入去
企硬
迫入去衰硬

咩巴士又脫班有塞車
狗鐵又全日都迫撚到死
小巴唔係總站又上唔到車

啱啱相反
屌你老味d巴士班次又少又疏
勁難預時間
打去投訴又話要一個月了解 正仆街

我調轉

巴士佬d 風琴腳好辛苦
班次又唔準時
十次有九次準時係無用
因為唔準時果次係一鋪過還晒

有時架車爆左上唔到 又要等幾個字先有下班車

係唔鍾意
但起碼時間有保證

廢老一袋二袋死都要逼入黎
結果道門又閂唔到

移家返工坐巴士多
都好少坐地鐵

好撚厭倦搭公共交通工具
好迫好嘈好多大陸人同埋廢老

鑊撚鑊坐小巴都有廢老推住架車仔阻鳩住曬

所以揸多咗車出街

好多站啲冷氣係唔夠

巴士服務愈黎愈好 而且係巴士瞓一流
臨到站會自動醒

唔玩手機企係度想發呆都比人啤
又成日你眼望我眼
企係邊忽都好似會阻到人行咁
好撚驚d女企到埋一埋，hi到又話非禮

啱啊！

講逼又唔夠東京逼
講熱又唔夠倫敦熱
講臭又唔夠巴黎臭
咁嘅價是但啦
利申：平時搭巴士

搭地鐵好多人都無咩公徳心
返工返學時間 最撚多人既時候又挨住個扶手
入車廂個陣 啲人又唔理排隊既次序
架車一到又衝入車廂
有次試過放工時間係金鐘到等車
明明架車已經勁逼 仲有個女人老撚都要塞入車 個袋又大
道門又夾到佢個袋 又再彈開 累到全世界人都要再同佢一齊再等
講左句等多班車先上洗死咩 又即刻黑面
之後等緊下班車既我 有架空車開過嚟 坐住返屋企

有得訓真係差好遠

我愛巴士

地鐵繁忙時間真係好痴線

搭火車我會好high, 因為落車個陣有好多廢老企定係門口比我撞，佢撞入黎唔識讓人落車我就明正言順撞番佢地

成日hi女都無事啦

有巴士都會搭巴士；北角過觀塘會搭渡海小輪

逼起上嚟一樣
尤其過海

繁忙時間地鐵=運豬車🐖🐖🐖

利申 試過返工時間大圍去金鐘

係非繁忙時間由我屋企出發
坐巴士快過碌地鐵
唔塞車嘅話 返工時間都係差唔多
如果兩種交通工具坐是但一樣唔洗錢
我會揀坐巴士

地鐵無咩問題
火車正垃圾

觀塘線都係唔好搭為妙，真係有毒，要經呢條線就改搭巴士

從來冇鐘意過

應該得鐵膠先會鐘意

觀塘線特別多窮人廢老
所以成陣臭味
我係其中一個窮人

唔鍾意搭
但佢又快又平過巴士 無得唔搭

學生啫
快係講穩定

唔洗轉車既話點都會首選巴士

特別經過九龍塘

鍾意坐巴士

依家操大隻有部份都為左搭地鐵
D人都癡撚線 唔好話廢中廢老
有D後生著著西裝好眉好貌見到人未落哂都急急腳塞入黎
根本成個香港都係咁既生態

平，又唔洗轉車，又有位坐，又訓得舒服
地鐵無野比得上

屌佢老母 依家欣澳上地鐵既九成都係蝗黎

答你老母

又熱又焗

嗌極都唔企入啲 仲有位攤大份報紙睇

一塞車時內急都要係車上解決

所有人轉搭巴士，
一來路面車少左就唔會塞
二來一上車即時瘋狂訓覺

利申：揸車返工

係趕時間同地鐵站近目的地先會搭地鐵
但係繁忙時間搭等幾班車同開閂門幾次有時真係同搭巴士差唔多咁耐
有得揀盡量都會搭行路面嘅車，有得坐，最緊要係有得睇景

繁忙時間個車箱仲焗過佢老母個臭閪

根本地鐵成個系統都已超負荷....

路線越來越長, 位越來越少....遲下得返關愛座....

咩都死....

人本身係臭㗎啦 所以公共場所咪 要開到啲冷氣咁強勁囉
唔係周圍冤崩爛臭點做生意呀
地鐵 就你得你死呀 還掂你係咪都要搭㗎啦

我平時返學放學嗰架巴士半個鐘一班，日日都會預好時間準時搭佢 仲要快過地鐵，直屌公路

真係預錯時間先會搭地鐵

搭地鐵有時唔想㩒電話，隻眼唔知望去邊好，周圍望又驚俾人以為我睥佢

搭巴士就睇電話又得，睇街景又得

火車臭撚到仆街

豬餿味?好彩冇同你同車啫

東鐵線火車好撚污糟
又多拖喼蝗

其實而家非繁忙時間都好多人

不嬲唔鍾意搭
不過唔鍾意又可以點 咪又係要搭

返工地鐵 收工巴士

從來都無鍾意過

你試下日日搭東鐵線, 遲早要入青山

憎到仆街

唔知有冇人覺得經過奧運站車廂一開門成日都會有陣臭味 同埋唔係講笑 有時返工放工多人車廂逼果陣一定有陣放屁味好臭 透唔到氣咁滯

香港人生十大酷殘之一，一定係日日搭地鐵番工放工

巴士咪一樣

都唔知點解逼極都仲有位上

巴士繁忙時間好多都要企，仲要迫
企巴士迫巴士，仲辛苦企地鐵迫地鐵
司機轉灣，或突然停車，成班人就hihi

不過我覺得搭巴士，睇手機好暈。
搭地鐵，睇手機方便，唔暈。

地鐵冇風景睇，唔睇手機，悶，對眼冇咁好。
東鐵，西鐵，東涌線，南港島線就冇呢個問題。

鐵路，始終是比較，準時，冇塞車問題，班次密，安全，冇交通意外。用電，較用燃油環保。同埋要上上落落，迫你做多些運動。我唔專登出街行，淨返工，都行左幾千步。

巴士，就舒服少少，有風景睇，多數有位座，點到點。但就唔安全，唔準時，唔環保。

有得揀就唔搭